有冇ching 覺得牙joe=江派 連尼住=雜派

2個都係鬼

誰偷偷放下負皮